連登幾耐冇俾人ddos過?

因為中共已經完全滲透連登

再加上大把兒登仔唔識獨立思考
感情用事 唔fc下就推
有啲腦嘅 又唔用不推文功能

今日係星期六
一陣添馬集會wfc
聽日行動冇人講
後日三罷冇共識
連自律都唔識

大家一齊做返好啲得唔得
我仲想贏

true so sad

Force logout都唔做知咩事
已淪為狗壇

Push

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口